有無人上唔到Ig?

1:35 試左好多次

me2

5xx Server Error

Me too

上到

Same

啱啱睇唔到你個po添

佢話咩something went wrong
my story 睇唔到 都refresh 唔到

ptgf冇生意啦，慘。

Ig終於出手
開始唔比落#ptgf tag

真？

Something went wrong 咩事
我又冇落過ptgf tag

上唔到

+1

覆緊人呀
屌你老母instagram

入得返

又死左

ig都會熄燈，估唔到

入到load唔到

屌仲以為wifi有問題
心諗轉完data都唔撚得做乜鳩 好在上到嚟check

同你一樣
重開咗一次

有冇巴打入到

上唔到 好在上一上黎睇

有啲似係大陸上唔到ig既情況

除左profile個版
乜都load唔到

係呀上唔到

same

乜都話5xx

閂左個app之後login唔返添

couldn't refresh feed

彈左去個全部阿拉伯文既網頁

仲以為比人bam咗

cap 圖 plz

我都係

岩啊

似呀！！！！

之前都落過幾次啦

屌以為自己個網路死左

啱啱load到啲又死左

一樣

Me啊

屌 原來咁多都一樣 以為wifi有事

好在有上嚟睇

聽講好似係因為hdhdgejsnubwhehrbrfiesmdjejshd

但係收到人地like我相嘅通知

屌

冇得stalk 喇

連朱生都要出手整頓ptgf

英國撚表示都上唔到

有update

Update左都一樣

好似全世界都上唔撚到

上唔到，以為俾人bam左

屌same

update完上唔到

話網絡錯誤

一定係啲人hack啲ptgf
趁機改佢哋啲對話紀錄

上到了

02:00 仲係上吾到

嚇撚得我 以為比人ban左ac

Same 嚇左嚇

頂
我仲重新開機 又搞wifi又搞data

得左

我打左一篇野㩒左submit佢先話couldn't refresh，而家唔上唔落咁，我又入唔返草稿

吾你老母閪

用到了

2:02上到了

Can't

咁啱轉左上網Plan諗住用ig試下網速咁
嚇到我

0202上到了

02:03 上到了

真係冇左#ptgf

點解啲字型好似唔同咗

真係冇

真係無咗

屌真係無左

都講左啦，你地又唔信

但仲有其他類似tag

似要封殺一批假account

係咪因為太多人依兩日search #ptgf
搞到官方要做d野

巴打

成真左

是咪要變#兼職女友

頭先上唔到冇留意sor

唔知係咪我自己問題 依家係ig 搵ptgf tag 係no photo

已經有萬幾張

剩係搵到ptgf ac，冇哂tag

美國app都self-censor ptgf hashtag
連登仔

連登仔今次算唔算叫改變世界？？

痴撚線

仲未上到

斷斷續續又上唔到

大家試下申請account
無得再任開

影響全球

好癲

連登仔世界第一

??

即係點

得留佢地原有既tag

岩岩打ptgf 只係#ptgf 同#ptgfhk 冇曬post
依家直情打ptgf 冇曬tag 可以search 到 得返果d acc 可以search 到

hkptgf 都無埋 但ptbf 仲喺到

我開到喎

屌 我以為壞左 重新裝過
原來打風

岩先先係大陸翻上香港 嚇死以為香港都變成大陸

我依家又上唔到

Hk ptgf今次真係改變世界喇

連豬黑百格都睇唔過眼

班雞可以tag#雞 如果佢地肯認嘅話

估唔到會成個tag無左 揚威國際

Ptgf made in Hong Kong 名揚國際

此帖必火

限左

同埋顯示"解除"已經錯左好耐

連美國佬都開始頂唔順班g 要封殺佢地

又上得番

可能香港ip 先會 我係外國
因為我自己本身都有4個acc 係ig 我開到

吾你老母 5p死撚開

你有幾多ig